田二少：不一定支持方案

又跳草裙舞
選舉近了

//
13萬名港人昨日上街反對「送中」惡法後，實政圓桌立法會議員田北辰參照中國和法國引渡條例的做法，今日就《逃犯條例》提出「外人移交，港人港審」新建議。田北辰指，根據其建議，任何外國人若在內地犯事，並遭內地政府要求引渡至內地受審時，可由特首決定是否交由香港法庭作決定；如疑犯犯罪時屬香港永久性居民，則由內地政府提出要求後，在本港法庭進行審理，毋須引渡至內地受審。

田北辰承認對遊行人數感訝異，預料《逃犯條例》法案委員會將會不斷有人點人數，今次《逃犯條例》包含的每一罪行，都要至少開兩次會討論，只是針對豁免的條例「已經有排審」，故他相信並無機會能在陳同佳獲釋前，或者7月前能提交立法會完成修例，「所以今日政府攞嚟呢個草案，係無咗個逼切性」。

問到若政府拒絕修改方案，他會如何投票時，田北辰稱若屆時陳同佳已離港，他「肯定唔會支持」方案；若陳同佳當時仍在港，他則會考慮支持，並再要求政府進一步修改修例內容。 //

係時候趕香港商人出香港了

而家真係靠商家佬把守最後一關

田二少鑊鑊都話投反對，到時就會剛剛好唔得閒唔見人。

泛民果班今次會係關鍵乜野呢??

自由黨唔支持 都好似唔夠票反對?

好似自由黨今次投反對都冇乜用喎

中共家陣配票都唔預自由黨及其餘孽啦

鬼知咩，依個post講二少嘛

田北俊都冇出聲，好心你出少句聲啦
我知你兩兄弟性格好唔同

不了，貧富懸殊

所以一定要本土商人與本土基層全流, 先至係正確既事

冇得揀 貧富懸殊就點都係架啦